林士街天橋至畢打街下行道連接路；夏慤道告士打道添美道至分域街及謝斐道杜老誌至波斯富街路面改善工程

唔知要幾耐

Highways Department 路政署

Forecast of Consultancies
October 2020 to March 2021

顧問研究預報
2020年10月至2021年3月

Slip Road from Rumsey Street Flyover to Pedder Street Underpass - Investigation, design and construction
林士街天橋至畢打街下行道連接路勘查研究、設計及建造
IDC
勘查研究、設計及建造
2020 Q4
2020年第4季
91 months
91 個月

At-grade Improvement Works on Harcourt Road/ Gloucester Road between Tim Mei Avenue and Fenwick Street and Jaffe Road between Tonnochy Road and Percival Street – Investigation (NEC PSC)
夏慤道告士打道添美道至分域街及謝斐道杜老誌至波斯富街路面改善工程勘查研究新工程合約的專業服務合約
I
勘查研究
2020 Q4 2020
2020年第4季
12個月
12 months

搞撚左觀塘先啦

睇下裕民坊同六號幹線搞成點先啦

唔攪中西區會俾大媽沙，支共屌
唔攪觀塘只係俾蟻民屌

好想西隧直落畢打街隧道

灣仔區都關半山同跑馬地事嘅
安達臣道改善工程計埋西貢區有錢人，長遠提議過過彩虹交匯處起 underpass (以前就天橋嘅清水灣八號去龍翔道、平山四彩駁九龍灣）做無阻隔路口

中環直頭嚴重 鴨巴甸街塞撚過紅隧堅道落去荷里活道玩半粒鐘

中環入面無得搞啦
塞得入去都係為咗上落客
堅道兜翻去花園道落中環隨時快d
唔洗塞死喺內街

繞道通車果時唔係拆咗？
依家又起番？